[免費][台服][MMORPG ONLINE GAME] AION 6.2 新SER

聽日開始 7月18-25 開放預約 有野送

正式開SER 7月25

我同一班朋友斷續玩左十年 決定一齊玩返 （大約15個）
呢隻驚好野黎 唔介紹了
暑假做咩好？ 打機啦屌

種族揀天族 唔同族唔可以一齊玩 ！
以前有係美服一齊玩既 巴絲打歸位啦！！！！！ 今次台服有機會破百人玩！

Lm

韓服新圖成場弓星外掛
希望台灣nc同韓國唔同

佢係新服 永久free?定都係要比月費

永久

咁值得一試喎

唔撚是吧

BTW
呢次捉埋條女玩
代價係要玩魔族

魔族留名

我開game個陣彈 error 500
係咪一定要裝個d咩c++

打算玩天族

睇個樣好多大陸仔會去魔族

想打大陸仔

正呀 AION

跟機天族
人多先好玩 瘋狂殺殺殺

推

天族 打死型魔狗

到時會唔會開團?我對上玩已經係好耐,玩到得30lv 有無人教玩

到時天族見

會!
另外正式開SER 會再開POST
到時應該會開埋Tg group

黎天啦 人多先好玩

我玩舊服天族,幫推一下

join us la

我玩左好多年嫁啦
成副身家係舊服

出正式 再招人 40個人會玩都唔奇 仲有成班CD ROM
你諗下幾熱鬧 賣AC走人啦 或者走兩邊
係新SER玩新角

諗唔到理由玩新SER
雖然就話全部人START POINT一樣由頭黎過
但舊SER都要面對6.0大程度砍掉重造, 同埋更強調PAY TO WIN
即係你點都要PAY, 同埋唔會強過人
未合SER之前1SER又係最多人, 合左SER之後, 呢個舊SER留低既都係
最忠誠, 唔會咁易流失既玩家
將來如果出現大量玩家流失, 你估邊個SER會變鬼伏先
未講鄰國好多人已經話左會組團移民台伏新SER, 某桯度上
對NC黎講, 佢地先係大客, 到時會係咩境況
聽講魔果邊個司令用左個幾月時間就上位
好自為之

如果真係p2w咁無必要玩ser
反正玩一兩個月無人地課得咁多無癮肯定又係棄驚

lm

係咪打深層個次

有冇巴打卡 更新。。
更更下就會彈舊野出黎 但又睇唔到佢講咩
Nc真係好撚垃圾

更新有問題,正常更新多幾次就OK

姐係 狂更？唔理個舊野？

係呀 一係你貼黎睇睇
Ps :家下天族限左創人

天族限左創人係咪可以唔洗玩

過一陣就會開返

話口未完,又開返啦

好!
唔該哂

會唔會開公會

重裝連禁都唔比我禁...好撚癲nc

你係控制台之後地區及語言個到轉做台灣

玩住等新ser

tg group - aion tw 空間之神

建議入谷傾 開放天族可以即刻通知

原來有 自膠

我發現左我個問題 原來c drive 唔夠位
但依家試下巴打個方法睇下睇唔睇到啲宇

點搞阿

點解會咁

關唔關顯示卡區動事?更新下
再唔得成個NC登錄器刪左佢裝過

「系統管理」「變更系統地區設定」果到轉

士膠彈去左邊

試試先

開人啦

又可以走上地獄既治療星

GMAIL收唔到EMAIL?

我開左3個都無問題WOR

又限天

已死

AGGER

岩岩下載完 第一次玩

新血

限緊天 開GAME都冇用

又見士膠彈
你真係好長情

全部人都好長情

曾經係HKG 公會機甲星..玩到開80LV...好似升到76左右無玩.

May AION protect you
以前美服反反覆覆都玩過一排

岩岩先開80級 難道你是未來人

琴晚2點幾3點都限制左天族開唔到,今晚反去再試下

依加開到

依家反工無得開

雖然好想玩番
但上班族每日得3-4個鐘打機
LV升得唔夠快 驚好快玩厭

有一大半都上班族
玩到悶咪唔玩 試左先

打撚爆你地

我舊服都有AC,你咩服咩名